大家覺得香港有邊幾個MK始祖?

拋幾舊磚先

謝賢都冇